[代Post] 朋友喺匈牙利起左反佔中連儂牆

佢希望身在海外既朋友接力，一齊傳達反佔中訊息俾世界所有人知!

support

反佔中？

仆街打錯

心諗2014年宜家先反？睇圖先知你講咩